究竟點解搭親車都聞到臭榴連味

窮撚搭親車都焗住要聞啲似垃圾味嘅榴連味
入夏天10次有9次都聞到
隔住口罩都聞到
真係好似垃圾味 好想嘔
坐咩位都仲聞到

其實好多地方都禁帶榴連上交通工具
就算你搵報紙包到幾密都好
係冇用㗎屌
啲臭味都係會漏出嚟

想同食榴連嘅人講
話知你喺屋企食得有幾開心
可唔可以唔好拎上車
生化武器嚟㗎
好臭呀屌你老母

陣味係你自己個口發出黎

係咪你食完喺你個口發出嚟咋

有冇諗過係自己隻腳臭

無知一問，香港公共交通工具有冇話唔比？有我就可以大大聲話人

好似冇 不過見過小巴司機自己貼告示話唔俾帶上車
喺咁密封嘅環境下聞到陣味真係會聞到暈

有啲廢老唔知點解好撚鐘意一路搭巴士一路食榴連
見過幾次
啲廢老仲要比人鬧都扮聽唔到繼續食

咁過分呢啲真係抵屌